成個疫情 cctvb或成最大贏家

個個唔出街 多咗人睇電視
兩線劇都過咗30點

佢報嘅新聞你都唔信,做咩會信佢收視

再講連我呀嫲都識得上網搵嘢睇啦，以前就話焗住睇電視姐

個d湊湊埋埋扮高收視
邊個會信

個幾百個盒，派百佳券叫佢哋黃金時間開電視都聽咗好多年

三十幾點收視
百幾二百萬人睇
你覺得真定假

直頭老作都得跨平台收視

有收視但無人敢落廣告？

你睇CCTVB仲有幾多廣告就知堅定流囉。剛才抄廣告，83台淨計商品廣告已經得3個。
20：41－49
AQ健康科技水特約：全國抗疫快訊（節目）
維特健靈
及時雨貸款
福仔239
日本喜娃特約：學是學非
1個節目預告
鹿公子愛家呈獻：XXX演唱會
Yoov雲端科技特約：創科導航
招商局港口特約：XXX
Bless特約：武測天（節目）
張公館花園特約：時事通識

仲係唔肯接受